表弟今年24歲上左車，算人中之龍？

冇父幹

大圍 290呎

比狗住

真心覺得佢幾叻仔

應該有排玩

CHING 24歲個時住咩咁把炮

屌佢

做邊行

除房幾大

起碼大佢一倍呎數
28歲自己買

至少有膽色去賭

金獅花園?

你開post 只一堆憤怒的葡萄

只會引來

邊度？

佢係咪做bank MT
食120倍mortgage

邊有290咁細

金獅仲細
應該係雙屍案姐妹作品薈X

個friend 19歲靠做生意上咗車，冇父幹

吹水死全家

賣閪生意？

唔係，男仔嚟
做代購

我自己買唔起樓
但跟屋企住緊2000呎未計花園
200呎真係仲細過我狗跑開果片草地

24歲 2017年買左500呎市區私樓，無父幹
唔覺得自己好叻，有需要有耐心有決心再加小小運氣，大把人做到。岩岩同6個同齡人，5個買左樓

屌 連登咁離地

唔係 佢5成mortgage

唔洗讀大學都做左6年野啦
不過去到幾遠就好難講

都勁

但你多佢4年

連登廢淡：
1. 一定高成數
2. 一定高頂摸頂

今年冇哂人派利是比佢

唔明你咩心態

表弟 HKU BBA first hon

人中之龍

表弟上左車之後個氣場唔同哂

我22歲上左
居居641呎

係咪新樓薈喬

HKU無父幹都係垃圾黎姐

有樓
人行步路都自信過人

岩呀 冇老豆留間深水灣大宅都係垃圾

CHING 有料

撈邊飯？

我間工人房都三百幾呎啦

居屋首期平

上咗樓一樣可以跳樓

冇綠表+老人會輪到三房咩

兄弟名抽

佢做邊行先得架？

無父幹點做人中之龍

叻仔算既
人中之龍就差好遠

識fd 無父幹24歲上車
27歲 換過千萬樓 月入大過10皮

好多連登ching得

唔算人中之龍, 但如果靠自己, 24歲係叻仔
但幾多成首期?

連登個個50k已經唔達標
要25歲前無父幹買樓先pass

吹水大會正式開始

結論係連登仔個fd 先係最勁

Asset management

買到港島樓先算

24歲做到業主仲想點

CHING 黑心到

搵幾錢個月

冇問

俾1成首期呀?

5

呢度吹自己幾威果班人，可能同時喺隔黎假飛6合彩個post度乞緊錢

老實講無父幹24歲做到咁好成功啦
睇翻自己都就嚟24歲一事無成人又廢

如果自己錢冇人幫算勁
能力決心勇氣缺一不可

利申都係24歲上 全自己錢 但係大西北300尺

有成兩球野做首期
廢青

應該都要五球野啦

又係你件公屋仔的

第四季錄262宗 負資產再現倘樓價跌一成將破千

話 24 歲買樓無父幹個班不如講多小小，好似學歷、年資、邊行、收入。

香港有冇父幹仲有人理既咩

買到層樓都覺得吹水
最好個個住公屋搵一萬幾千就岩連登仔聽

唔好以為無父幹就一定買唔起樓
好多後生仔搵好多錢架

2000呎連花園都細過我工人間房
ching 成家點逼埋一齊

表弟 24歲 身高173 體重65kg 四眼 單身

HKU BBA first hon

年資接近3年

Asset management

收入 唔知

首期大約200萬左右

Me 23歲

點解唔入post 幾十個aa狗等緊你

上車盤即係咩點樣
細過幾多呎先叫上車盤

單親家庭

吹大d啦on9, 連登fg 50k都無可能3年儲到2m啦，定係佢fg 100k?

銅生一馬黎

真係勁

大圍290呎5成按當佢兩球首期

做兩年野儲兩球

好癲⋯

FG當佢人中之龍十萬一個月都要加埋好識投資先有機會咁短時間儲到兩球

想叫你清醒少少
買到樓都唔係有幾把炮
間屋細到咁 仲吹撚到人中之龍
你知唔知醜呀

個fd 27歲 單親家庭
中五
做左8年野 炒股
月入100k
有層10m樓 + 歐洲車

自己 同女友 28歲 月入得70k
做左5年野
層樓值6m (借左4m)
户口有1m

已經覺得自己好廢

乜撚野叫除房

咁就收嗲啦

人比人比死人呀清

成班友條吹水 冇圖

我上司都係24歲 跟屋企人住 但係手渣兩層樓收租 非呼吸plan非父幹 半年前仲買咗㗎全新嘅carmy

幾歲開始打工？
打咩工

我表弟19歲上車
讀埋d垃圾band 5中學，會考零分都上到車

系

YES連登仔個個fg 50k

或者 400 萬左右做八至九成按，咁就大機 D。

#年廿四 #有父干 #有炮房

好多都市傳聞

夠運炒option已經好快搵到首期

佢話5成

我24歲都已經上咗車 到而家都朝朝上地鐵返工

佢係幾勁嘅，但係關你咩事

我都買唔起樓
19歲上車
再有4棟2800呎同停車場收租
跟屋企人住2100呎未計花園
起緊棟2800呎連天台未計花園既屋
如果冇一千呎或者花園，寧願儲錢去外國住好過係香港住狗屋
又或者拎哂啲錢去環遊世界，40幾50歲睇過哂依個世界，死左佢算。仲開心過成世人屈係間細屋到，老左用啲錢黎延續條命

咁叫上車真係笑大人個口

人哋多你4年日日帶女上去屌已經

認真問
290呎點住有無人可以答下我
入房扑野想掛下股都唔夠位
定又係d房都無既所謂樓

人中之龍
要坐10碌先過喎

1條友住囉
2條友逼啲，你預冇私人空間
生仔就唔好搞啦

20歲買唔到樓
但係投資移民黎加拿大
點睇

咁都叫人中之龍 唔怪得長升長有
支持炒到上10萬一呎 到時住100呎樓已經可以餃成功人士

人生已完，做樓奴啦

佢太年青啦，97年最後上車嗰班，就係燒炭最多嗰班

咁就人中之龍？

我24歲已經買左千6尺

勁抽

小弟都上左樓 同樓主表弟差唔多大
老母有間美容院，都係靠我拉客

利申：勿相認

好想開發你表弟

我普通人一個

揹住層樓，又要交稅，交差晌，水電媒 交到老

OK 我提左表弟唔好用水電煤

巴打你係連登講呢d會比人屌死

Gin

Ching 你仲勁， 又後生，買唔起樓，但又上到車！

又1000 尺，又2800 尺，睇到我有d 迷

對唔住 講得太多
嚴格黎講都係屋企人幫我上埋車
因為我仲讀緊書

我岩岩都上左車啦，屌你老味今日架111做咩咁撚迫人

咁岩我都係111

嘩屌拿拿聲收埋部電話費事比你認到 去到邊？？？

兒登仔唔撚識野

如果佢係外資asset management
絕對可以一年有呢個首期啦
2018年係大牛市
外資行人搵過千萬有咩出奇

就咁就返下value partners上年個新聞啦
平均，係平均每員工bonus 係300萬定幾多，我唔記得自己查下啦

當然熊市就冇呢啲數啦
但做外資行底薪都實高
不嬲buy side 係社會最頂點
做大魔都可以想入, 你估人人做到

樓主表弟遲啲搬上灣仔半山區

唔好玩 有學位 22歲畢業 做兩年嘢儲到200萬 一年儲100萬 唔理你做咩工 定做生意 要月入8萬 要完全唔使錢 計埋洗費要月入9至10萬 做生意都唔得啦。
無學位 18歲出嚟做嘢 6年200萬 計埋洗費 月入3萬幾先勉強儲到 做生意都唔係無可能嘅

咁點解人中之龍唔儲多一兩年買大d市區

表姐快d 上佢 親上加親

但講緊 兩年工作經驗都可以咁多bonus? 白紙入去學嘢咋喎。

可能樓主表弟咁啱食到17年業績個 bonus?
但樓主話200幾呎按5成，百幾萬唔係好多
入投行有啲都6,70k老底開波 人哋係幾年一間我哋嘅狗屋

我花園都養左幾個𡃁模，每朝都要佢地跑比我睇
爸打花園養狗屋企應該好窮

唔靠父幹肯定係
靠父幹就冇討論空間

2018年係大牛市？

屈SIR 話， 新年無一千蚊利是錢，條路難行。
表弟條路唔易行

都係嘅 如果真係嗰啲人 咁真係人中之龍啦 講緊全球有幾多個

全球唔知幾多個 香港起碼一年一百個左右

好少 top 100

唔多咩 香港一年7-8萬學生 其實好高比率

290呎有幾難

公屋仔表示樓下就有巴士，想幾時上車都得